操你娘的那個騎師潘頓騎馬真的是坑爹死了

那個四季旺不是他騎，完蛋了

唔識用就咪用啦😂

親，潘頓是最好的

邊個帶你跑日本呀

做人不要那麼25 有時間多回家看看